覺唔覺雞蟲冇資格有女朋友

日日收工去酒店洗樓叫雞，自己惹埋啲性病就好啦，唔好害到人地女仔，咁就一世
成日話要搵處女，仲話一定要同處女結婚

搵番做開雞個班ptgf

雞蟲碌鳩污糟過屎坑

幾百條臭鳩既體液融合埋一齊

岩

雞蟲話有戴套就乾淨過處男碌鳩